子瑜中秋回不來「和Elkie、舒華一起過」！ 聚會早備好「超台節慶食物」

韓團TWICE成員子瑜深愛小動物，自家本身就有養一隻狗狗「酷吉」，後來還多了3隻貓咪，原本每年重大節日都會回台過節的她日前透露今年中秋節沒辦法返台，怎料22日時親愛的狗狗去當小天使了，她難過又堅強地寫下悼念文。

▲子瑜。（圖／翻攝自TWICE IG）

子瑜出道後遇到重大節日幾乎都會回家和家人一起度過，不過今年新冠肺炎（COVID-19）全世界的狀況都尚未獲得穩定控制，讓人不免好奇她是否會照樣回台，日前開直播就被問到中秋節會不會回台，她回應這次沒辦法，不過會和舒華、Elkie等朋友一起過節，而且Elkie還興奮地說自己有在網路上訂月餅，到時候聚會她們可以一起享用。

▲子瑜和舒華、Elkie感情要好。（圖／翻攝自Elkie IG）

難過的是，子瑜23日發佈10張愛犬Gucci的照片，難過以韓文先寫下：「本來打算今天要去看想領養的狗狗們，然而酷吉昨天下午離開我們了，酷吉，謝謝你帶給我們這麼多美好回憶，一定要去更好的地方喔！我們會在這裡替你祈禱。」

▲酷吉離開了這個世界。（圖／翻攝自TWICE IG）

接著，子瑜以中文寫下長文哀悼陪伴自己近11年的愛犬：「我們的寶貝酷吉，你真的走了，每次回家都會很珍惜跟你相處，好好摸摸你親你，因為不知道什麼時候再見，也不知道能不能再見，尤其每年能回家看你的次數不多。」雖然早知道酷吉的身體狀況漸漸變差，但聽到愛犬離開時真的非常傷心難過。

子瑜很感謝酷吉的陪伴細數著與牠的回憶，「記得你掛著鈴鐺走路時噹噹噹的聲音，還有你的叫聲，跟你圓滾滾的漂亮大眼睛，希望你到另一個世界能快樂，酷吉我們愛你，祈禱你到更好的地方去。」

照片中可以看到酷吉默默趴在地上望向別處、和家裡新養的貓咪一起合影、呆萌地看著鏡頭後的主人、趴在床上忍不住想睡覺的閉眼、一手放在難得回家的子瑜腳上或趴著、坐在車上忍不住閉眼睡著，最後一張則是趴在毛茸茸的毯子上入睡的樣子，每一張都是和子瑜獨一無二的回憶。粉絲得知消息後也都留言安慰，並祈禱酷吉到天堂且快快樂樂。

▲子瑜每次回去都會好好陪伴酷吉。（圖／翻攝自TWICE IG）

【子瑜IG全文與部分翻譯】

원래 입양하려고 오늘 애들 보러가기로 했는데 구찌가 어제 오후에 우리를 떠났어요

구찌

우리에게 좋은추억들을 남겨줘서 고마워.더 좋은데 가서 잘 있어야 해!우린 여기에 기도 하고 있을게.

（本來打算今天要去看想領養的狗狗們，然而酷吉昨天下午離開我們了，謝謝你帶給我們這麼多美好回憶，一定要去更好的地方喔！我們會在這裡替你祈禱。）

本來打算要去領養一對母女 9/24去看她們

你卻在昨日離開了我們的家庭

我們的寶貝酷吉

你真的走了 每次回家都會很珍惜跟你相處 好好摸摸你親你 因為不知道什麼時候再見 也不知道能不能再見 尤其每年能回家看你的次數不多 沒見你幾次你已經快滿十一年了 知道你的健康也慢慢變得不好 聽到你離開了 心裡真的很傷心難過

你是一隻溫柔體貼可愛帥氣聰明善良的狗狗 有著獨特的性格魅力 會在旁邊默默的觀察 跟著我們開心難過

好幸運有你的陪伴 謝謝你酷吉 陪伴我們這麼多年 你對我們來說已經是家人了 我們會想念你 記得你掛著鈴鐺走路時噹噹噹的聲音 還有你的叫聲 跟你圓滾滾的漂亮大眼睛

希望你到另一個世界能快樂 酷吉我們愛你 祈禱你到更好的地方去

教Elkie奶共？不了

返中國定返台灣?

武漢

反中小隊

教壞Elkie

港獨台獨合流

Elke>Elkie

捐左錢比武漢同大選唔投票之後就唔係了

台灣咁安全都唔返

大愛台豬

魚仔
魚仔難受也不能讓MOMO好過
搵人暗殺左阿BOO佢

識貨呀Ching

支魚唔搵埋旗妹過節

台獨之心路人皆知

TWIWAN NO1

點解佢化妝好似化到愈來愈奇怪

Ching智力有問題定你唔知世界大事台灣會唔會比佢入境佢返韓國又會唔會比佢入境

冇護旗手份

佢地唔係不嬲都唔一齊架咩 ig啲po都冇佢架啦 係得生日先出個story咁